撐警大行動有大台，但得5警

騎刧個大台渣咪，大嗌釋放「盧偉聰署長」，可能真係有人和應

一兩個好啦 廢事送人數比佢地

其他人係外圍 有事先上去幫拖

萬人大叫「屌你老母」未？

上去講 冇犯法怕咩人查 支持成立獨立調查委員會

D 人ot 到冇心機出黎

係咪開始多人？

post 上 reddit

大台要人！！

好熱鬧喎

真想問佢地做乜9

冇人騎劫咩

有人數未？破3百萬未？